### Categoría

Atributo | Tipo | Descripción | Requerido | Único
-- | -- | -- | -- | --
id | INT |Id de la categoría | Sí | Sí
nombre | VARCHAR(50) |Nombre de la categoria | Sí | Sí
imagen_categoria | VARCHAR(150) |Imágen de la categoría Sí | No
rol | VARCHAR(50) |Rol que puede acceder a la categoría| Sí | Sí
